覺唔覺得小志好討厭

明明由紅版起一直陪伴我地探索既主角根本冇呢個小志份，但起動畫到就一直拎晒佢地既光環，仲要食埋佢哋d女，所以我完全唔睇動畫，只睇特別篇漫畫

邊位小志?

猛虎射球小志強

到底用咩邏輯去諗先可以講得出呢番說話

小志係平行世界主角？

散仔會小志